(突發！) 東涌女子警署門外搶槍

係咪老屈

Hi下又當搶槍？

係搶都冇理由係狗屋門口掛～～

手足

又眼神搶槍

因X不遂屈返人轉頭？

念力搶槍！

係門口搶?

well done精神病先治到班黑警

上年黑警記者會話香港人有槍架喎
點解要搶既

班狗比人搶槍唔開槍？

熊仔餅冇LALA都比你班狗開槍呀

東涌大嶼山北警署門外發生搶槍事件！據了解，東涌一名女子於今日傍晚時分，在大嶼山北警署外突然情緒激動，試圖搶走一名警員的佩槍，惟事敗被捕，目前案件仍在調查中。消息指，該名女子懷疑有精神病紀錄。

借黎睇下姐屌

*

精神病都正常過班黑警

有冇搜出光時標語？係唔係同反修列運動有關？

昔日教材

又係捉人入去強姦順手屈人搶槍啦

做乜9

精神病定情激動定情緒激動話人精神病

睇定啲先

新聞話該名女子懷疑有精神病紀錄

同埋正常黃絲先唔好做D行為
正常黃絲鬧兩句就收皮, 之後暗地裡搞移民
反而藍絲先可能會做依D行為,
因為當你傷害藍絲自身利益, 例如阻佢返工,
佢就乜都做得出, 大吵大鬧同你死過

#17

【本報訊】北區醫院急症室昨發生驚險搶槍開槍事件，一名疑有精神病的非法入境內地客在粉嶺街頭咬手自殘，警員到場將他送院治理，在急症室候診期間，疑人聲稱被鎖上的手銬太緊要求鬆開，警員為他「鬆一鬆」之際，對方突然發狂推跌警員搶奪其佩槍，警員被狂徒騎住拚死護槍，但仍被對方隔槍袋扳機連開六槍，急症室登時子彈橫飛，被搶槍警員右前臂中彈，狂徒終被警民六人合力制服。事件中，另有警長及醫護人員受傷。

我話你搶槍
你就係搶槍

被精神病

希望有狗死

好似唔係就咁抆就抆到

可惜

因為唔係嗰嗰有，有嗰啲已經做左condom

明刀明槍的示威行動會漸漸消失

我認為很快會逐漸有示威者發現，
現時的政府和警隊，
實際上的確可以無視一切的民意。
他們能夠選擇性執法、
放任黑社會攻擊市民和孕婦，
用槍在天橋上射擊下面的抗爭者，
即使做盡一切傷天害理的壞事，
也不用下台和承受任何刑責，
並繼續享受高薪厚祿。
反倒是大部份示威者，
因為參與行動使生計成了問題。
從種種跡象可以看出，
現在的政府已無法透過和平手段和民意攻克，
它擁有的是一種極端的政治暴力。

因此，在這種情況下，
任何以人數為主的大型和平示威行動，
實質上會變為一種公眾表態多於威脅。
示威行動的壞處是，
示威者過於集中，
容易被針對攻擊使多人受傷，
流動性不足難以在短時間內撤退保障人身安全，
而且，只要政府繼續掩耳盜鈴，
以棍棒聆聽市民的訴求，
示威者只會繼續捱打並被控告，
繼而影響生計做成惡性循環，
並變為有利於政府的消耗戰。
而要對付這種極端的政治暴力，
單憑民意已無法做成迫使政府回應訴求的壓力，
要迫使政府直接面對訴求，
似乎比起公眾的民意，
更需要的是恐懼的蔓延。

在未來，
當市民得知民意壓力並無法威脅政府，
並且透過遊行示威時的經驗，
使武力抗爭行動得到更大的認受性時。
我認為很可能發生的狀況是，
現在這種明刀明槍的示威行動會漸漸消失，
變為以較小單位的民間動源組織、
隱密地以達成具體目標為上的抗爭行動。
例如在某些地方吃飯或行咇中的警察，
突然有一小群市民出現，把他們攻擊至重傷後逃走。
或者是某些權貴派的官員和他的家人，
在回家路程中被人抓走以私刑對待。
這些動源人數較少和不給予對方準備的突發行動，
如果有相當的數量，會使警力被分散，
而沒有確實的目標，也無法像示威衝突一樣有效打擊，
並且能達到散佈恐懼使政府上下人人自危的效果，
當沒有人知道下一個遭殃的會是誰，
什至連警察也是目標時，
就沒法有效地集中警力保護，
並迫使以為可以事不關己的官員面對訴求。
如果抗爭行動持續，
沒有任何國際外力因素的影響，
而政府繼續維持現在的處理手法的情況下，
發展到這一步，也只會是時間的問題。

其實大家係咩放棄左㗎啦?上年呢個時候一早自動自覺搵人提供資料搵片搵律師睇下點救人依家大家只係識食花生玩割席,咁不如咪撚抗爭啦?大家等輸等移民啦好未??

個袋有個彈弓的

仆街呢樣真黃屍撚有咁大膽咩見到差佬都好似曱甴咁走啦

姦

又割？手足嚟

成枝槍掹咗出嚟

呢隻毛嚟? 有無清可幫手確認下

拔槍時需將將槍推前
當警員拔槍時，需先握槍柄，用拇指逼開頂部活動皮扣鈕扣，再將槍推前，壓緊槍身令鐵片鬆開，可拔出佩槍。

M-10佩槍雖無保險掣，惟必須將扳機拉到最低才能發射，是防止走火及胡亂開槍的安全裝置

警務人員現時使用中的槍袋有防搶設計，槍袋內最深處有如彈弓般的裝置扣着手槍，「直接拉支槍出嚟係拉唔到」，人員要拔槍，需有「二步曲」，第一步是要解開槍袋的「啪鈕」，第二步是要把手槍壓前，才可把槍取出。

香港警察軍裝警員使用的槍袋設計均有劃一標準，使用為左輪手槍，槍袋為直拔式，只能在指定角度才能拔出警槍。一名資深警員表示，槍袋有三重保安設計，有槍形固定模位「夾實」手槍，手槍的撞槌（hammer）以至扳機（trigger）的位置有保護罩遮蓋，以及有扭扣，拉開槍袋前要打開扭扣，以防他人輕易接觸及按動。

他又說，每年警隊亦有防搶槍訓練，一旦有人企圖伸手搶槍，警員需以手按着槍袋，並將重心前傾，與企圖搶槍者保持距離。雖然槍袋內的鐵片能夾緊槍支，但不排除槍袋可能使用多時，有老化情況，減底保護怍用。

李大導快啲出黎講下今次又破解左一個咩組織

有白卡就大晒

你點搵的

一早扑撚柒咗

睇名都知

blk咗佢幾個月

99% yes

你會唔會話自己係曱甴？

廢話邊撚個唔識講你有時間打段垃圾叫手足做d連上年都無人敢做嘅送頭藝術害人地無左仔女都無時間搵片幫手足
不如咪撚喺做sales啦,中東個邊宣傳部比較需要你

絲足

可能事實係
警員強姦不成功 反屈東涌女子搶槍

唔弱智都諗到

天竺鼠槍槍

都諗唔到

做乜咁低清？

[JJ屌林病][急]2019DSE 報讀大陸大學中醫問題

垃圾五毛成績差要返支那讀書

係咪又想老屈精神病患者
根本就係歧視！！！！！！！

你點影的

黃絲真係好撚蠢

啲藍絲一時又話人似曱甴淨係識走，一時又話差佬好慘俾人㩒住打

又係李大導啲作品

東涌D精神病人特別癲
機場唔開趕咗好多人出黎

有咩可能俾佢搶到
個警察係咪百痴㗎

關機場咩事

屌。。。。加個鎖囉

習種先係焦點 茄喱啡要打格仔

白卡敢死隊

搶J搶錯咗

死黑警

勇

Cc 台話 手足唔會咁蠢

狗嚟啫，食得多凍會幻覺

搶到又吵，搶吾到又話老屈

精神病都搶到...

一早放棄左預左做順民
反正有人做乜都會俾人屈做唔係手足

又老屈搶槍又屈人精神病

一定係反間計

愈講果個一定係

唔講果個都係

又捉到

之前健仔行埋去隻狗度就已經中槍

點解呢個摸埋都未死

另外個個女人係咪女警?????咁廢架，幫手咪得，對方得一個人，使乜走返入差館搵人

尊重 但移民好過啦

變革香港

搶槍難度好高喎

西灣河熊仔餅都被屈搶槍啦屌

白警

手joke

個槍袋有防搶設計
個警察又有防搶槍訓練
點搶呀百痴

街邊呀嬸都掹到支槍出黎

between
即係咁搶咗唔開
搶嚟做乜

就算係手足都唔好咁無腦啦

有呢啲手足真係豬隊友 唔要好過要

一毛嚟，諗住扮和應再借啲意侮辱手足

真相

應該唔係啦 傍晚同女呢度邊撚到中

🤭師奶型高級殺手。

第一時間割咪你依啲撚樣

連登仔割得快到 又話人蠢又話人一定唔係手足
個人覺得係一時衝動，但其實都可以睇到，唔係真係咁難
一個二個掛住割𥱊

我覺得係估唔到真係搶到 冇心理準備

低能
個警察由佢槍就唔難

我講緊個師奶做咩唔開槍
唔係個警察

手足差少少就搶到
慘

著人字拖搶到槍

上邊有人話因姦不遂咁重口味

機場不嬲都好多白卡係入面訓
特別癲&認得樣既都起碼5-6個
自從佢半封咗之後 好多都出咗東涌訓

又話防搶設計

搶完就開

點解是但一個阿嬸都會搶到槍

呀嬸就平安無事
後生仔女一律開槍處決

搶完槍 都唔開槍
十五磅力

剎景

番屋企啦
法治死左好耐 仲睇咩撚判詞

真係搶到手

香港沒革命精神

so powerful ar
support

yep
this shows that the dog is an idiot

有上連登，睇咗上面個槍袋介紹？

咁即係同報紙夾埋

幅圖係女子

爭小小 可惜

啪扣，前推，向上抆。

都係個句 唔好割
係手足來
總之打倒軍警既 就係手足

擺明係傻架啦但點解可以搶到 比班咁既垃圾持槍 有個大力d 既痴線佬我地咪仆街

如果出埋刀仔 ....

呢D就有放片

其實個呀嬸係咪想偷銀包？

明明上年仲鬧緊無人敢搶
而家又割

乜都連登仔講晒

呢d就有片

其實啲黑警又會咁快俾cctv傳媒嘅？唔係證據嚟嘅咩？

係lor
你老母日日都有人屌咁撚重口味
阿 原來係你老豆屌啲咁撚重口味既女人
咩話 你係啲咁重口味既閪爬出黎?

唔割

搶邊支槍

on9

係囉，成班（口講）勇武撚又話冇武器又器搶槍打狗，抵香港人輸啦

從後係無法將槍拉出，除非個差佬故意拔槍出嚟。所以睇倒又係差佬屈人。

老屈就叻

死警犬

因姦不逐，砌人生豬肉，有無講個女仔幾歲

中文2
英文1
數學2
LS2
phy2

有幾廢先可以考成咁

.....清
有埋片啦

一定唔係手足 似藍絲

呀嬸都女女女有無咁餓

咁大間狗屋，定係我睇錯

話搶 = 老屈
搶到 = 警察廢

有咩情況下警察先做得啱

警察防止佢搶槍囉
對於弱智人仕嚟講又真係幾難諗嘅

cctoy又割。

咁樣拉番入去
叫制服？
個女人識開應該開左？

唔受溝就被搶槍？

有時真係唔係話撐狗 但係有哂片 成支槍都比人拿埋出來 都話唔係搶槍

真係咁樣盲反其實好難睇 同藍尸有咩分別

人一黃
腦便殘

sad but true 100 % la

定得佢先係無精神病嗰個

似係想自殺

睇完條片笑到仆街

蘋果啲死人濕鳩音樂係做咩事

我信太陽由西邊升起

有
吞左佢

又一隻

成條街得一個人行過
咁都俾人埋到身搶槍
d警覺性低撚到好似你智商咁低

香港警察根本係一個錯誤嘅存在

根本冇野做得啱
你同你三萬同事一齊死撚咗去好過啦

動作都好gay
limp wrist

搞咩

之後仲好笑
拉住入去

又嚟被精神病嗰套

死班垃圾炒哂車，又話咩眼神搶槍

槍王

兩樣野你都可以拉埋講on99
就咁行過比人搶到唔係廢？

勁

佢地係白痴

掂一掂就襲狗, 梗係唔幫手啦

精神病發作緊

「唔好攪我後面」

毛澤東話，凡敵人反對就要支持，凡敵人支持就要反對。決不能同敵人站在同一立場上，因為咁樣會同敵人產生感情，同敵人同流合污。